美股認真討論區 DXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

支持

美股好刺激

AMD又升? 早放左

SQ 盤後ER?

盤前賭場係邊

金....

Leaked

因住變nflx

微軟買唔成抖音？

今日嘅凌晨4點出左

契媽
不枉我50幾揸到依家

Sq今晚會收皮ge主因

收到

次次響上個post 想reply d野都此post 已完
有冇推得咁快呀

sq

大船已開

回石巴

8000美不如轟落是但一隻call算啦

隻船好大

好似傳話間間都想買
FB Google 都想買

AAPL仲要龍幾耐

爛肉係咪molamola

想開多個ac轉倉
Td同cs點揀好？
都係香港版既話

今晚amd?

AAPL 回幾蚊當我乞衣?

Nvax好撚癲 唔敢落注
FSLY宜家買定公佈業績前放買唔買得過

我要攬炒

我唔賭錢架，搵兩餐

DIS

sq似升唔起

MVIS

佢8000美轟QQQ

都妹咗幾日

點解nvax 升極都有

沉硬

龍到派息

琴晚回咗廿幾%喎

屌你個名

NVAX

今晚千跌 跌到熔斷

8%都叫升唔起

琴晚又唔知做乜鳩

NET

真正死貓彈
早兩日其實有講過沽爛肉有冇計

頭也不回啦441

想問邊到睇佢幾時派息

同埋，其實一直好想問 咩叫幻二

Nvax

幻影2000

過多幾日你就知

Sqqq 5合1

有人話8月萬2

呢個時勢零售唔容易

尋晚玩完，而家唔敢玩了

DIS 5%

今日盤前無人GEL頭 千升

Google
apple investor relations 應該都有
FT web都有

唔該曬

有無手足有賭佢ER升

係唔係得牛牛4點盤前？

睇黎好可以改返名 未必過到150

加沽未

7號都持有冇放 13號就會有息

唔敢高j
本身想147.5入少少

SQ 回

石仔巴，係講緊咩邊股去到萬2咁勁？ 講緊NASD?

大棍

$25
價值投資的人有福了

鏞

今朝都係啦 垃圾 唔夠膽上128

零售睇你執D咩零售股啫
網上零售商其實一路都唔錯
又或者好似BIG 呢D都曾經幫過我一把

棍落

加州巴，派息咁係好定唔好，上網睇，有啲話 派息會唔好，對隻股唔知點點點

TSM又升，平得。下一隻

幻2快要出來了，你們是選擇開幻2還是選擇給幻1升星，今天看到跨服聊天頻道有人在說這個問題說是直接給幻

有料

出咗咩？完全唔知

AMZN

我隻atvi 都唔知點返家鄉

Nasdaq

納指已見全年頂 今晚係最後的瘋狂 之後下探三月底

你會見證到

妹左好耐

好彩有啲AAPL係手
可以拎啲飲茶錢

想問下有無邊度可以睇到黎緊美股業績公佈日期

就嚟要加喺po頭

xx寶啲fd

今晚又amd free money 啦

想知有咩利好消息連續爆兩日

講起派息
原來契媽都會派

BYND

sony個垃圾跌乜9

呢排餵左契媽食春藥
隻HUYA

俾大媽買

開市睇定啲先入，今次一定sh

今日又會龍到點呢？

嘩 咩事爆升

好貴呀

呢度唔興買呢D

算好快啦5皮港紙有差唔多6舊

楠哥free money價

巴打睇好佢升到幾多 我諗緊搏唔搏加倉

sq特價中

Thanks

企鵝音樂，唔同700
都係果句，買支企係on9,
去美股買支企就更加係on99

AAPL連爆起碼5個交易日
會繼續！

邊一隻？ 放咗幾耐有咁多收益？

iv 200%

唔敢玩option係咪應該揾野長揸算得15k美金,妖股又驚,爆升果d正股又買唔到多

美股可以買 HKTV 添
不過話時話我今日見到原來誠哥有隻係響納指
和黃中國醫藥科技

定係得我唔知

Short put

佢好硬淨，成日以為佢會回。點知係回幾蚊跟住橫盤

Fd call mean what?

15k美金長渣..

邊隻?

都好

15k唔玩option 點發大

努力返工算啦

好wor

咁買ark都係on9

Faggot’s delight

美股派息會收30%稅，70%落自己袋。

爆升同買得多有咩關係
Amd都可以買得多

在美股買700

咁儲左些少錢要走資,擺銀行冇息,咩都唔買都係要輸通脹wor

幻幻

15k比我唔會獨注1隻..
分幾隻然後剩低D錢係度擺(美股D錢T+2 後先返)
唔玩margin

15k妖股輸左郁唔驚啦

all in TQQQ

全買aapl del app 一年後返黎睇

而家我係咁做,aapl,msft都有d,琴晚手痕入左罪大

1年後又係400幾。不過股數*4

應該唔會 好穩陣 直上90

入左少少,等緊拆細再加注

Why ?

nvax 好撚升的 p巴入左貨未

其實好多隻你都可以鳩放係到唔使理
唔手痕已經贏左好多人

買arkk, 之後del app

佢好耐之前話入 但係最後好似無入到

amd 86 今個月100 不是夢

amzn妹完未

屌囉。。spce

amd升到唔識停
msft

好彩走得快

其實一直想知分別咩情況先買qqq 或者arkk

下一站15$見 回到15$再落場

到時就要all in call

所以我冇買

Fixed deposit

Ib要join咩plan先有即時數據睇

你買收息股算啦

FrienD

納期個勢真係有可能今個月幻二

amd 又爆上去

每月比至少10鎂佣+4.5 fixed cost就有stock + option stream

Fucking dad

真係癡線 一直覺得行鋼線咁但就係唔跌

契媽幫到你

就咁比4.5有冇盤前睇

就黎唔記得
有冇張相出返黎望

有冇玩過夢遊先生
Everything is calculated

呢隻野真係想返橫盤價

點算 我係咪應該改番名？唔想成日改來改去

好懷念 無錯真係好似 究竟邊個係神秘力量(玩家)

過幾日1萬億stimulus package傾掂數 又升多幾百點

爛肉

查實我如果今個禮拜五比人call走左收唔收到息

同spce一樣 廢
All in intel

買4.5條件係買10

sq 等美國佬瞓醒就買唔到架啦

Found dip

NVAX升多倍先係BNTX市值

要比人call走啲DIS啦

TME 先係recent music
TCEHY係700 ADR

我諗住叫佢轉哂人仔擺定期算

果150蚊咪盤後美國佬買上去

長建超差

盤前突然靜晒

係一種預言 有人覺得係一種信念
但時間到了 你自然就會知

今日大家都好興奮下喎

有排坐

Switzerland nears deal to get Moderna COVID vaccine, official says

開心埋聽日啦 就係徒巴出黎富屠牛牛既時候

150比盡啦

$90sp都有啲肉食

MVIS咩事?

身為公用股嘅電能都咁差

其實鳩巴個本幾大

呢排啲美國佬係咪唔訓教
好多本身冇咁早有盤前都開左

Uk deferred tax 扣左好多同埋上年同期有一次性收益。
上半年fx 攪到佢仆左街 下半年有機會番生

佢地係唔係好鐘意開賭場
無聊禁most active 黎睇，係隻毫股OAS

all in arkk

佢日日數錢唔得閒啦

明顯係連登手足

本地指數盤返未 1475

好多散戶入定貨

FXF 博美金繼續跌瑞士法郎企硬?

爆升緊

tsla又千五

咁個收益都唔錯喎

出來條數流流地 大部分non cash item

最多蝕手續費

sc jor amd 100 28/8 free money

琴日綠燈嫁喎

今日嚟料

淡友回血？

又唔破了？

呢隻之前又有連燈仔開PO
仲要連續劇咁開,宜家沉L左
唔知宜家班人點

唔怕坐嘅刷錢range

搵唔到位想入多啲

Me有一手長和

9巴好似係7位班

幾認同小西巴buy and hold既理念

夾硬咗少少

尋晚你唔入？

係喎，冇留意支企

美金跌除左留意下金其實都可以留意其他野
新興市場 - EEM
新興市場貨幣國債 - EMLC
新興市場貨幣 - CEW
不過現階段俾我都係會留意返美股市場多
美國市場依家都仲係強過歐日其他 (A股另計)

山係石頭 海係水

MRNA返家鄉啦

Sq癡左線定點

美國印錢印咗落股市
咁歐洲啲錢印咗去邊

股市(美)

之前入appl 淨左少少錢
諗緊入amd 定sq

Dis 點睇

p巴d fd

龍龍哈

9巴好似輸咗廿個

盤前氣氛熱烈

入埋aapl

其實都冇回好多

恭喜你

利申98蚊貨，已走

等緊420

有掛 照計7號開市9:30賣都有

咁大本，幾日就追返

希望唔好等到拆完再上

[left琴晚開左張put aapl我就唔信佢7連陽

AMZN求下你 生性d

never bet against the market

上個po高質
返緊工真係好難追po

All in金銀 算

fsly都一早開咗po

mrna 白老鼠實驗

原來真係有人put S&P 5

IB都有啦

拆完唔上就喊出嚟

龍市wo

D股擺倉底倒不如釋放返D錢買識升嘅好過
仲要酒店業都唔知要磨幾耐
疫情幾時先真係完真係冇人知
幅圖真係同D航空銀行股差唔多
擺得耐只係輸機會成本
巴打真係要認真諗下

我尋晚仲要收市前高追咗

拆完追住買啦

回調呀，走呀，清倉呀

我放咗啦

你個mon上下調轉左啊

高質
不過太多字
同埋有時我都想輕鬆下

淡友輸到傻左

wayfair 有冇人賭

有賭場就好輕鬆

佢未出er前我都Put左佢 結果慘成廢紙

本身起好個倉有少少profit想買下未升個啲
我都驚航空郵輪酒店呢啲仲要磨好耐
不過疫苗越嚟越近
再諗下先

係咪講etf?

想鳩叫吓都無咩空間

淡友
依到話垃圾股個堆全部都升到火箭咁
Gsx zm aapl amd tsm nvax tsla
Intc唔計

l巴好勁,2,3月股災果時估到8月幻2

再貼多次加少少野
Sq:
1.seller app GDV 跌15% vs 大行估跌30%
2.商家go digital 由1x%升到25%
3. Cash app用戶暴增，gross profit升167%
4. Ebitda + 98M vs 大行估-18M
5.online orders升50%
5.7月volume維持增長 cash app都係

總結： 信大行食得屎 好彩有搵alternative data
boa target price 44 on99
Square good iob, 等埋con call 聽下佢地個outlook

連登最鍾意係咩
夠日日嗌今熔啦

賣得

佢今晚又創新高，我準備食成個月杯麵

盤前仲升緊
利申: 48蚊入返

啲RTX
真係倉底了

今晚直屌450

有冇巴打知amd升咩

就係拆前買，搏佢拆完再爆上去

反映市值姐

跟

睇下幾時先等到RTX谷底反彈,起碼上返61蚊平倉走算

仲好快添

我諗起「供」成
不過佢都唔係炒股
一招月供2800盡收天下

咁正

April fools?

有無巴打有睇呢個CHANNEL 雖然係支那CHANNEL 但係佢D分析好似唔錯 同埋有做足功課

下年會等倒

有，得閒就聽下佢講model
最少佢知道炒股唔好粉蛆上身

高j左SQ

根本就Brian cha d fd祝佢係度搵到客啦

我以前d大陸同事淨係覺得大陸公司好

真。認真討論區

識得有D直頭幾廿個買D妖股,聽到cloud同blockchain就上左身咁
買賣盤都冇咁撚多

買咩好

幾時有人開WORK苦主區

都唔撚WORK既

盤前+9% 點入

Sc 10600 都有錢賺

真

顏色錯左

SE頭也不回

WTI

有冇人有fvrr

呢期D物流其實都睇得下

爛肉盤前-9%
比哂位你入

老老柒柒, 去到呢D位又唔會全清, 但唔會大手買貨
大家散戶又冇內幕, 你教我點分析

爛肉跌不停
入SaaS好過

沽空VAPO

BYND屌你老母

冇野好怕，年尾200

TSM唔好玩既...
玩第二隻

就嚟6點仲未有賭場股
個個玩ER

銀銀哈！

TSM升完到AMD然後到INTC
LOOP

2隻支概直播股計唔計

$151 走晒

垃圾INTC不了

好似冇減派息，+x個2隻聽日出成績表？

MU點睇

劍指下年冠軍

向下生

今晚入NET

MU不了，日線落緊

未來肉 暴雪

acmr算唔算妖股 狗盛唱好

Gsx monster

AMD繼續衝
小注10股

幾多股數錢區

沽左十股 幫你數錢

2800個報酬好似麻麻

支那股只沽不買

仲沽

DIS停一停車好冇G錯了

老母今晚又破頂

Apple咩事

升到咁買毛 8成CASH等徒6000

aapl 咩事

唔好唔開心啦巴打

Apple插多啲

回緊啦回緊啦
飛雲

吸股東血

Aapl散水

dis真係有驚喜

本身見到442.8直落440仲想笑條友on9
點知 做乜5分鐘跌成5蚊

aapl回多d 再入貨

走牙

仲出到書真係

之前沽空果陣先37蚊
升咗三倍

真 徒6000 拍拍拍 徒6000 拍拍拍
Sqqq都準備變返25蚊啦

我又係TSLA ATM㩒錢喇 你呢

有問題想問。

簡直是free money

啲人成日講faang. 但Google 好似冇人玩咁

好耐冇聽

AAPL 係咩事

其實盤前價不嬲波動大有無必要咁認真呀

特價

sq贏幾多 nvta同你輸返晒

隻未來肉駛唔駛跌得咁狼死

之前有巴打講過好多野搞完一大輪最後商業化唔到

牛牛有人話美銀美林將蘋果評級下調至中性。

琴晚1465入少少 又贏

過幾日咪跌返落嚟

有心出書，基本上香港冇咩人。

早期許沂光出d書唔錯，不過聽講佢落場出名燈

想收平貨

5.7入D左SQQQ

大把人講就勁啦

佢賺夠 想幫大家脫苦海
一定係 除非唔係

套 strategy 入面有晒點應對
你遲d等佢開班可以報名

抵喇

集結連登仔力量煲起一隻美股上新聞不是夢

好快升5倍

再反手沽空左地球

遙巴又數錢！

靠p巴吹雞

教人就天下我有

拆前買
拆前放

盤尾醒唔到入

連郡

今晚仲有roku 睇邊邊入波

INO....日日等運到

germ驚乜閪

個q1 earning係咪有咩誤會

唔係，佢係本地早期分析員，喜歡數浪

Market profile係佢當年引入香港，個名叫4度空間。早幾個月見書局有人改個名又攞出黎當新野吹

GERM ETF黎講都算垃圾 成份股升佢都可以跌

MVIS火箭最後召集

我有個fd買左煤氣，另一個買左石油，最後兩個都輸到仆街。

割海外班支那99菜

呢到有個巴打 sc 左納 dee
最後都贏到開巷

第二隻KODK

AAPL 震倉?

大把股盤前後都冇乜野玩既
琴日盤前都開心左一陣

連隻打靶intc都識升
龍市confirmed

妖股又想害人

P巴自己一個都夠托

佢股災蝕到仆街之後連都唔上了

upwork 中伏

拆前買，拆前放，唔係平時做緊既動作咩

納指今晚一開破11000 gogogogo

尋日升黎出貨

美銀美林將蘋果評級下調至中性

準備爆上

諗緊盤前J SQ

點樣搵到美國股仔市值，而家最低市值係幾多？做美股庄SFC應該唔拉得

gem都未開

應該唸下佢個動作背後嘅目的係咩

咩原因都冇講就中性?

近排盤前高J都重傷

今熔酒仙

個價十年如一日 短炒OK 長渣不了

SQQQ特價

跌到2蚊溝左大貨，依家50% profit

盤後j盤前放

派錢 希望人人有書 個個有樓住

唔夠貨

NVAX真係好癲

升太多 所以中性掛

咩料

滅世巨棍

同問
早走咗
想入返又怕高J

好過市場預期都咁

扑暈自己等開盤先

JP Morgan raise to $275 痴線

佢想壓價入貨 你知我知對面個單眼佬都知

5張otm long call應該變廢紙

Nvda又升

大魔出聲

Tdoc lvgo合併

大魔睇來好重貨

炒完 大家可以走了

monster hunter

第一次有遇到合併 真係唔知點玩

呢間唔係細魔咩

p巴有冇聽我講買nvax call

琴日掛盤150接唔到nvax 無緣

原來已經連升5日

Work苦主們等唔等9月財報

有排都返唔到家鄉

大魔係Morgan Stanley喎

wa

大魔 細魔 每晚都有人搞錯

係細魔無錯

同你地講左germ 31唔入定，等我d貴貨啦仆街

spce係咪要走

Why?太多assumptions?

JP摩根=摩根大通=摩通=小摩=J.P. Morgan Chase，

摩根士丹利=大摩=Morgan Stanley。

你岩

黎緊會升500%, 益自己友, 唔好周圍同人講

升500%咁囂張 升完就short佢

俾cash即係點

大通=細魔
stanley = 大魔 Dom

廿股咁撚多

都是惡魔不要分那魔清

開盤之後係咪會跟翻盤前既價？

逐隻黎 今日nvax聽日moderna後日就雞犬皆升

AAPL 特價已完

非農點睇

換股 +cash
=Lvgo股價=158.98

個價秒秒跳

TDOC反而狂跌

你買美股唔係買倫敦金，wfc飛龍

我個人唸法係，基cook黎緊冇咩野賣，個價會走跌，高位拆細，會吸左一批老散頂住個價，直到下一樣搵大錢項目出現

你唔提我都唔記得
肯定又巨棍

但tdoc 跌緊

好想玩盤前

可惜1strade唔俾我賭錢

Motherfucker

年輕人有無反思，點解唔全倉美帝all star隊

做咩要燈

不夠本

有錢齊齊搵

All inQqq

咁大本做咩唔轉ib，正到仆街，乜鳩都有得買

Amd86

Ibhk not離岸..？

唔睇洗圖，唔睇洗分析，唔洗set止蝕
睇依個post鳩叫溶斷就買qqq
見到反手沽空就買tqqq

今晚好撚似先高後低格局
呃完貨就 政府派錢 又上一浪

All in左LVGO

MONSTER

monster hunter =intel

大家nasdaq sc左10900 未

Silver haha !!

幾時先燈到到星期四er

TDOC

dis今晚贏埋既
都唔夠當日投名狀果陣輸

amd we trust

低位果排放哂

無撚錯

Tdoc咩事

銀27

暗示?升定跌?

仆街 要再高J先

ip都唔洗check

糕糕糕!!!!!!!!!

暴巴周不時share生活圖

今日咩金屬都升到

LVGO all in gambling

Who joins

Movenpick好食啲定Haggendas
同埋邊個貴啲

我都諗緊高J加注定等佢回一回先

有無人重倉INTC?
心思思

Movenpick好食d

睇排序啦 先v 之後插到落底 納dee 6000

屌 TDOC同LVGO merge埋一齊

金銀

一拆二再特價

唔識英文 講幾句黎聽下

賭得過 次次都開大 今次唔例外 買大

仆街同船，要沉了

咁你有冇反思過點解唔 strong hold

岩岩特價148左幾分鐘
可惜我爆曬貨

棍上

有，但panic sell

岩岩特價147.2入左

慢慢嘆

仲好，我尋晚睇左半晚先決定到兩隻選LVGO
而家尻買即可

暴巴fatfat

點解lvgo升 tdoc跌

鏞預兆
大特價開始

爆曬孖展唔比再買

你當佢係石巴咩

Hello

點解合併會跌

幾好食

MRNA出左財報

好似差唔多，Movenpick有焦糖

你用貴市場10%既價錢買野，係人都換馬比你買

好奇瑞士原產地賣幾錢

又有賭場？

TDOC到158

Movenpick就應該好食同貴D
Haggendas係外國好平食到厭 係香港貴哂

TDOC呢隻野又變番獨大

LVGO至岩

LVGO

疫苗股賭咩財報

連登無一條投名係唔死架

香港起碼賣貴5倍（鳩估）

我樣樣都好慳，衫都唔多件，但食就唔會慳

H冇焦糖味

當年yahoo無買GOOGLE

食咁多雪糕 real fatfat

瑞士1/5價錢真係會日日飯後一杯

肥佬一名

唉
120 個陣睇中, 冇追

屌, 唔追O個D 就爆
追O個D 就即跌

正仆街

英國有wo 香港無賣?

Lvgo 160

唔好再提喇

今晚數錢

肥死你

149 入左1000
5分鐘160賣左

P巴又賺

FT未有盤前

GERM好似無咩賣盤,想買都入唔到

Lvgo 癲左

100％蝕

一齊睇位入TDOC算

暴巴 下面堆桂格好甜下

P巴又係咁
叫雞豪爽

我都係咁話

8倍 只需半年

咪係你話已經賣緊啲藥就話姐

無整過疫苗咁濟既疫苗股點賺錢 炒下救世消息就算架啦

6月頭tdoc lvgo 二簡一 簡左tdoc

真人都流哂口水

Movenpick...
MOVEn'PICK

係時候揀股，就嚟轉版塊？

炒佢瑞士單嘢都夠玩

疫苗股財報都無人睇

AMD 100

買咗既話goog實無今日

等開市啦

DIS停呀

你又投左咩

AMD

唔覺眼

最愛焦糖

加左價?
以前買好似$110 2盒

分開食其實好小

焦糖好甜

升到傻撚咗

會肥

點睇

食開物皮，呢隻好食？

是感到害怕

I AM A MEN

咁平？邊間？要去掃貨

依家仲有冇薄荷朱古力味雪糕...

幾時到TDOC升返
收購完仲跌緊

幾多年前之前最平都要$65一盒

Moderna()第二季度營收為6635.1萬美元，同比增長407%;淨虧損為1.17億美元，上年同期淨虧損1.35億美元

moderna今晚100

lvgo散場

炒唔炒得起

Sc左賺少兩蚊啦

留名睇拉升到90後暴跌返7X

Lvgo今晚幾多好

200幾億比185億買野
應該班友對個價不滿

油呀

我覺得口痕的話 唔錯 食幾粒就想放低
麥皮好難食

158收購價 正常人都唔會比溢價買
頭先160幾果啲唔知做乜鳩

其實份財報係遠超預期

fsly 係咪最後上車機會

爛樂園算唔算

睇好兩間合埋會勁升

食左個飯番黎SQ升2%

個邊特價個陣5鎊有2個 食到死

新手想問 點睇MVIS
今日出財務報表 終於返家鄉
之前2.9入

有咩理由會跌 tdoc

係咪應該strong hold

tdoc jm9

LVGO一陣啲錢會唔會轉晒場去TDOC

sc 仲好啦

咁比溢價不如就咁買tdoc

Tdoc跌乜呀
高追左

合併左係咪會冇左lvgo呢隻股

升返

食多幾餐

屌 前日都見到oxy

Sony好似回返 放唔放好

唔好入
會後悔
我一入就坐左係到

係咪就財報?
但近期升到咁,驚又坐

AAPL係咪玩撚完

TDOC 回到239就入

160出曬

ADR唔係睇日本果面多咩

咁易玩完 你沽貨瞓覺算啦

套利，第一次咁成功

個量少到咁都玩完

435鑽石能量底

嚇得我
即刻開app睇

原來跌咗0.2%

我溝3.6食又OK

1隻intc同你輸返走

又有機構下調想收低價貨 仆街

隔嚟post有人話hsi 冇25250派錢

蘋果都驚不如買匯豐

買hsbc 仲驚

connoisseur最好食

點會無

玩左咁耐美股

其實有邊隻股真係稱得上防守股？
廢老？可樂？

Movenpick幾足料
好多cream

其他個D落得太多水

shv

美國佬都未訓醒,一陣又爆返上440

盤前個趨似有可能跌到79-80 而家十五十六

Nee

tdoc抵買

Cova好似好高級

AMT

分析師走出黎講2句就跌一棍

Movenpick大盒裝是唔好食的

atvi點解會盤前跌

食屎啦！

定係揸到ps5 公佈 有可能升返上去

識貨

比機會大家入平貨。用心良苦

邊到平呀

契媽破頂lu
今晚入多2股賀賀佢

平左幾蚊唔係錢呀

1股平兩蚊
10000股唔識計

契媽係ARKK ? 新手一問

諗諗下似比人做緊低價 等ps5果下

唔係新手咪撚搞arkk

暴巴個置頂咩事

今晚87

契媽唔係arkk係cathie wood

germ數錢準備

mrna咁快就玩完

LVGO玩完

好過預期都跌

sofi有進步
19:47已經熔左 早左開市

DIS 前頂

升硬喎

呢隻野個莊極黑人憎

回啲俾我加啦

我都唔明點解佢跌，明明財報好好

AMD燈到打回原型

賺完咪走

石油43蚊啦
有冇人一齊J

TSLA企穩$1500。

開市又倒插架啦

之前1650想貪50蚊點知上唔到1700宜家坐左個幾禮拜

SQ會唔會開市直插

順佢勢沽空

Hk有焦糖脆脆

收市前半個鐘買既話又嬴20零蚊美金

Mrna drop to zero

後悔貪心 尋日無放

Tdoc 撚死人咩

仲有冇人有CPE

希望佢今晚又跌返去1400

唔好呀

推po推得快到呢, 係咪就黎股災

邊到有賣？

Almond milk + oat + peanut butter + 朱古力醬正到仆晒街

Fsly停咗

睇黎得返我

點解？

應該保持平衡到收購完成??

個個等FED停機

NVAX升到傻撚左

禁錯

好想賭財報。而家得返少少係度追唔追好呢

點解無買賣

我仲以為你加入龍軍了

早晨

財報係盤後 係咪要等4am先放

On9仔 block 7你

到時ER唔得就真係連放都可能放唔切

今晚炒油股

Dis

fsly同net邊隻好賭啲

之前財報都幾靚 驚西

澳洲各大超市，無外銷

本人鐘情FSLY多D

賣親都急升

你有幾股

揸住40股LVGO係咪應該放左佢?

TLT都摸頂係咩玩法

未入 一陣入

你諗住入幾多115@

屌你未來肉 而家就食左你去 今晚上150蚊

同VAPO一樣

可以參考之前abbv agn

TLT都拎黎炒

原來SQ偷步出咗業績，唔怪得

30

好似大腦

每日一萬美仔

CPE 10合1

我都想知
係咪要放

巴打訓左好耐

好想食雪糕添

set TSLA 1520

重倉SQ 以為佢未財報都爆升咁癲

雪左幾耐？

未解凍姐 一包包d未來牛 好難存

TSM gogogo

業績如何？

$152.9 入左SQ
點解跌嘅？

3日左右

跌到100

Nvda係咪要陰啲陰啲上一千

mrna真係冇得好講

咁撚貴食和牛唔好？

講多兩句啦

止蝕啦

WLL 盤前又升30%

成舊屎咁

DROP TO ZERO

狗也不屌

GG

mRNA 生性未呀

啱啱起身
咩事隻NVAX仲爆緊 又有新news?

buy or sell?

賣左膠情懷

香港有漢堡店賣
身痕可以試吓

點解過左Phase 1就屌打曬MRNA BNTX
好難觸摸呀

人地11x果時已經儲緊貨

買幾多？

好彩有張put頂一頂

巴打有無諗過而家食緊飯既人？

傳奇疫苗股

去green common食過 其實唔錯
只係上面幅圖好撚嘔心

INTC 不經不覺開左車 第一站52蚊

見大家話買。。。

咁撚核突既

尋晚盤後好精彩

想問下點解nvta升會拖累arkk跌？

終於返家鄉

20股

唉 一陣煮好比你地睇

The Daily Biotech Pulse: Novavax Vaccine Data, Aerpio Gets $5.1M Funding For COVID Trial, Rigel Gains Big On Earnings

NVAX,ARPO

Mvis又升返

PG JNJ

呢隻真係垃圾嚟

你望清楚先

期待

Mrna點撚樣

清較左綠跌紅升?

moderna monster

睇好新公司就唔洗

Mrna 跌咩鳩？

市值細 拉起上黎簡單

nvax咩事

arpo仲有無得賭

以為佢升到50蚊

$TDOC x 0.592 + $11.33 > $LVGO
就賣LVGO轉TDOC
唔知有冇計錯數

JP Morgan 上調目標價

有得問點解？

今...

賺多左4倍錢
大戶唔抵得所以沽爆佢

200

唔好呀納dee

MRNA膠層唔鐘意股價咁高做佢落去

好chok，玩死人

飛龍含左

忘巴今晚會唔會走一轉救世ETF

Aug 05, 2020 (Jul) 08:15 167K 1,500K 2,369K 散水?

注定企唔穩萬一

靜啦

【理大疫苗？港澳疫苗？四川疫苗至真！】

係咪少左個0啊

曾經7x蚊持有過

走啊

今晚好似好熱鬧咁款
睇嚟似今熔

sq 110 fb 210 得唔得

納dee

以為眼花

燈到綠變紅

L巴已成condom

sell

又黎明明綠燈 轉眼變成紅燈 三點又轉番綠燈

Impossible 好食好好好好多

amd

FSLY 倒跌

呢隻野真係幾陰濕
每日滲少少咁升

Aug 05, 2020 (Jul) 08:15 4,314K 1,500K 2,369K

點呀

又變左做4,314K... 嚇到我

20:15 USD 非農業就業人數變化 4,314K 1,500K 2,369K

非農beat 到

Nvax痴撚線🙈

Beat都跌

係咪要止蝕啦SQ？

酒呀呀呀呀

燈到咁

D數據亂咁跳

壞左？

係咪一陣830公怖non farm payroll?

AHHHHHHHH

我152.9貨 點好

今溶

回調啦回調啦
走呀

納dee倒升，非農

龍軍有我守住
淡友走先

個個都話溶

167K 對1500K wor

高j咗啲喎....

入NET賭財報

我都以為自己睇錯

Pmi出埋，淡友點生存

冇人做野

9點先黎跌都似

Mrna岩岩一落74即刻掃d

7到 ，睇錯左